啱先搭西鐵俾基佬抽水

真係去恐怖
摸咗幾下我隻右手
又成個身撞埋你
真係好撚恐怖

以後唔搭西鐵了

試過比gaygay問價

最後緊係唔收錢做啦

我都試過泳池更衣室比個基佬係咁望住我條龍
幾次都見到佢係更衣室，個個都望咁濟

坐小巴先慘，走都走唔到

以前細個8 9歲個時係更衣室換衫
都試過俾基佬
仲要得好撚明顯

點解我咁都俾基佬搞
明明一d都唔似基